有時睇睇下電視就諗，點解劇裏面d人可以咁開心

睇到人開心
自己就傷感
有時行街
真心唔明點解d人笑得出
食飯
食完飯散步
睇燈飾
自問冇咁既閒情逸致
就算有都係呃自己
好清楚自己唔係抑鬱
只係感懷身世
對對錯錯
到頭來就化做無奈
去到呢個年紀
樂觀起唔到咩作用
亦唔再需要用悲觀黎安慰自己
只係無奈
只係遺憾
只係不捨
人生匆匆
可能開心真係冇自己諗咁複雜
就當自己笑點高
就當自己唔易滿足
呢個世界
你睇我抑鬱
我睇你可憐
真正點諗就只有自己知

咪一樣係食屙訓 個個都一樣

14碎就看破紅塵，是否悲哀。。。